{"url": "https://kelm-immobilien.de/immobilien/wohnung-eigentumswohnung-etagenwohnung-in-ahlen-kaufen-8010-prvtx/#content", "title": "Gro\u00dfz\u00fcgige 4-Zimmer-Eigentumswohnung in Ahlen", "pictures": ["https://kelm-immobilien.de/wp-content/uploads/2020/02/KI_Logo_cmyk_300dpi-300x130.png", "https://kelm-immobilien.de/wp-content/uploads/immomakler/openimmo1718782699970/577e76fe-6768-4efd-9290-f415a813b7fa-100x75.jpg", "https://kelm-immobilien.de/wp-content/uploads/immomakler/openimmo1718782699970/fecd2c6c-f5cb-44bd-aedd-0c246f9c2948-100x75.jpg", "https://kelm-immobilien.de/wp-content/uploads/immomakler/openimmo1718782699970/a1ff65ea-d0aa-49c2-b987-d55de593bcb7-100x75.jpg", "https://kelm-immobilien.de/wp-content/uploads/immomakler/openimmo1718782699970/f98e240d-73ab-4cc7-90a7-f14b2cecb0b5-100x75.jpg", "https://kelm-immobilien.de/wp-content/uploads/immomakler/openimmo1718782699970/ecb34165-15b5-4099-aa72-9a650bf05f2a-100x75.jpg", "https://kelm-immobilien.de/wp-content/uploads/immomakler/openimmo1718782699970/28302468-9b17-4cdf-ba11-ce32ca31721d-100x75.jpg", "https://kelm-immobilien.de/wp-content/uploads/immomakler/openimmo1718782699970/ff56ce77-2a95-4284-b5bb-82211c114f95-100x75.jpg", "https://kelm-immobilien.de/wp-content/uploads/immomakler/openimmo1718782699970/a727dbdb-b61b-4b15-a604-e895d6a4e8ae-100x75.jpg", "https://kelm-immobilien.de/wp-content/uploads/immomakler/openimmo1718782699970/949f453d-af61-40be-9a67-8c2fd6eb8221-100x75.jpg", "https://kelm-immobilien.de/wp-content/uploads/immomakler/openimmo1718782699970/1fdc8290-9000-492a-bf75-f1adc52ea0a8-100x75.jpg", "https://kelm-immobilien.de/wp-content/uploads/immomakler/openimmo1718782699970/3619018c-d34c-415c-a42d-c6cf8d94269e-100x75.jpg", "https://kelm-immobilien.de/wp-content/uploads/immomakler/openimmo1718782699970/64118fda-ea04-437d-a35e-d98c3eb3ae05-100x75.jpg", "https://kelm-immobilien.de/wp-content/uploads/immomakler/openimmo1718782699970/1a7b93bb-5ba1-4616-9bed-aefd83b5c350-100x75.jpg", "https://kelm-immobilien.de/wp-content/uploads/immomakler/openimmo1718782699970/39efb6e3-5213-4afe-afe1-f8458acd8b22-75x80.jpg", "https://kelm-immobilien.de/wp-content/uploads/immomakler/openimmo1718954981712/4cde1885-19dc-472a-9f00-a06f47f93fa6-360x270.jpg", "https://kelm-immobilien.de/wp-content/uploads/2020/02/KI_Logo_cmyk_negativ_300dpi-1024x442.png", "https://kelm-immobilien.de/wp-content/uploads/2021/12/Umzug.jpg", "https://kelm-immobilien.de/wp-content/uploads/2021/12/Weihnachten24-1024x674.jpg"], "rent_price": "159.500", "description": "Diese gem\u00fctliche und gro\u00dfz\u00fcgig geschnittene Eigentumswohnung befindet sich im 1.Obergeschoss eines gepflegten Mehrfamilienhauses mit insgesamt 24 Wohneinheiten. Das Geb\u00e4ude wurde im Jahr 1965 erbaut.", "email": "anfragen@kelm-immobilien.de", "phone_number": "+49 2932 9417117", "country": "Ahlen,", "domain": "kelm-immobilien.de"}
